﻿**_a) Cantidad y nombre de las branches:_**
				**_-Cantidad:_** 1
				**_-Nombre:_** master
				
**_b) Cantidad y nombre de las etiquetas:_**
				**_-Cantidad:_** 0
				No existen etiquetas.
				
**_c) Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits:_**
			1- Nombre: Matías Eduardo Allende Pino
				Mensaje:  Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2/src/master,
				Codigo Hash: ca4bfb5c9d42c1ac13ba741ec86305686b4ad0c3
				2- Nombre: Pablo Gomez
					Mensaje: Fix ejercicio 3.md
    Se añaden cambios al archivo del ejercicio 3 del taller	
		    	Codigo Hash: b4a0fea9deb4691ede26af6a891c8a80750e1f42
				3- Nombre:  Pablo Gomez
					Mensaje:  Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2
					Codigo Hash : 5e8c6139bb773d9d5b38ce8d8b7e82de8deaf2d9
